一人一個Science好出路 (月入20k+)

我先:
老師
警察

大交合
環保署

倫敦金
地產

公廁

教授

財務策劃師
月入10M

sales

保險佬

Any政府工

ibank ibd

地盤佬

洗碗

轉行 35k now

做左幾多年?

Sales

三年

iT狗 （要做好多年）

any lab in hk that working like a slave for just a salary of 1xk per month ?

medical sales

20k行行都得啦

Professor